晚。

有條撚屌話送呢包嘢畀我🙄

1

弘個相機靚左好多，新電話？

邊間？

is 6月時換咗

D 我唔靚

弘 size好嗎

新蒲江 友利坊

皮不脆但肉厚

咩size

M巾

嘩送M巾

我冇要 但之前有用開
唔錯的 但有點焗

u cls

洗唔洗咁豐富
不過叉燒好瘦

想食肥叉

一包得兩塊M巾咁少？

是呀 m巾褲

灣仔有間好好食
請你食

no了 見到我你會討厭我

又關我乜嘢事

呢間勁好食

會喜歡你那雙眼動人

轉左地方返工?

岩size好緊要